<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: hayabusa armor -->
  <AC_Apparel_HayabusaArmor.label>Броня «Хаябуса»</AC_Apparel_HayabusaArmor.label>
  <!-- EN: A suit of true next-generation power armor. It offers unrivalled protection over chrysalis power armor and protects its wearer even in the most dangerous environments. It' self-repairing molecular plasteel integration is beyond what known fabrication processes are able to construct and the suit lining has been infused with crypo-bleed technologie.\n\nWhile it is impossible to know for sure, given the amount of armor ability modules added, this suit of power armor most likely served as a prototype armor platform for some sort of glitterworld mega-corp. -->
  <AC_Apparel_HayabusaArmor.description>Настоящая силовая броня нового поколения. Она обеспечивает непревзойденную защиту по сравнению с силовой броней «Хризалис» и защищает владельца даже в самых опасных условиях. Её самовосстанавливающаяся молекулярная интеграция с пласталью выходит за рамки известных производственных процессов, а подкладка костюма пропитана крио-кровеостанавливающей технологией.\n\nХотя это невозможно знать наверняка, учитывая количество добавленных модулей брони, этот комплект силовой брони, скорее всего, служил прототипом броневой платформы для какой-то мегакорпорации из мира-утопии.</AC_Apparel_HayabusaArmor.description>
  
  <!-- EN: hayabusa helmet -->
  <AC_Apparel_HayabusaHelmet.label>Шлем «Хаябуса»</AC_Apparel_HayabusaHelmet.label>
  <!-- EN: A true next-generation power armor helmet. Its self-repairing molecular plasteel integration is beyond known fabrication techniques and the default on-board processors has been replaced by an experimental on-board persona persona. A complex visual and targeting system for near 360 degree view angles and tactical telemetry feed allows for near inhuman aiming speed and accuracy, including real time aim assist.\n\nWhile it is impossible to know for sure, this helmet most likely served as a prototype armor platform for some sort of glitterworld mega-corp. -->
  <AC_Apparel_HayabusaHelmet.description>Настоящий шлем силовой брони нового поколения. Его самовосстанавливающаяся молекулярная интеграция с пласталью выходит за рамки известных методов изготовления, а стандартные бортовые процессоры заменены экспериментальным бортовым личностным ядром. Сложная визуальная система и система наведения, обеспечивающие обзор почти на 360 градусов и тактическую телеметрию, позволяют достичь почти нечеловеческой скорости и точности прицеливания, включая помощь в прицеливании в реальном времени.\n\nХотя это невозможно знать наверняка, этот шлем, скорее всего, служил прототипом броневой платформы для какой-то мегакорпорации из мира-утопии.</AC_Apparel_HayabusaHelmet.description>
  
</LanguageData>